export const data = [
  {
    question: "¿Que sistema de numeracion usa dos digitos (0,1)?",
    choices: ["Hexadecimal", "Octal", "Decimal", "Binario"],
    answer: "Binario",
  },
  {
    question: "Como mostramos en Java?",
    choices: ["System.print()", "System.out.printl()", "System.out()", "System.out.printl();", ],
    answer: "System.out.printl();",
  },
  {
    question: "¿Cual de las siguientes opciones no es un editor de codigo?",
    choices: ["vim", "vscode", "emacs", "word"],
    answer: "word",
  },
  {
    question: "¿Que lenguaje no es orientado a Objetos",
    choices: ["Java", "Haskell", "C++", "Python"],
    answer: "Haskell",
  },
  {
    question: "¿Que lenguaje no sirve para estilizar sitios web?",
    choices: ["Stylus", "Less", "Sass", "CSS", 'PostCSS', 'NextCSS'],
    answer: "NextCSS",
  },
  {
    question: "¿Cual no es un dispositivo de salida?",
    choices: ["Monitor", "Impresora", "Mouse", "Scanner", 'Modem',],
    answer: "Impresora",
  },
  {
    question: "¿Cual de los siguientes lenguajes de programacionn no es tipado?",
    choices: ["Java", "C++", "C", "JavaScript",],
    answer: "JavaScript",
  },
  {
    question: "¿En caso funciona la funcion parseInt?",
    choices: ["parseInt(4e)", "parseInt(45)", "parseInt(a45)",],
    answer: "parseInt(45)",
  },
  {
    question: "¿Para que sirve la funcion parseInt?",
    choices: ["Convertir texto ingresado a valor numerico", "Para redondear cantidades", "Convertir numeros a letras",],
    answer: "Convertir texto ingresado a valor numerico",
  },
  {
    question: "¿Que significan las siglas HTML?",
    choices: ["HyperText Markup Language", "Hyper Markup Language",],
    answer: "HyperText Markup Language",
  },
  
];
